
      Relatorio do jogo sobre Guerra dos Farrapos.

Classes
  Curandeiro
    Vida: 100
    Dano: 5
    Mana: 150
    Habilidade Especial: Curar seus aliados.
  Cavaleiro
    Vida: 200
    Dano: 40
    Mana: 30
    Habilidade Especial: Dobra o seu dano. 
  Atirador
    Vida: 150
    Dano: 60
    Mana: 40
    Habilidade Especial: Aumenta a velocidade de ataque de todos atiradores.
  Mercador
    Vida: 50
    Dano: 5
    Habilidade Especial: Aumenta a vida ou dano de todos os aliados.


Imagens
Cavaleiro: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:%C3%89douard_Detaille_-_Dragon.jpg
Atirador : http://www.edgarlisboa.com.br/guerra-dos-farrapos/
Curandeiro: 
Mercador: 


    Grupo teve dificuldade na definição das classes e na criação do botão que cria os objetos.

        

